頭先問人借車揸去油站，唔知個油蓋掣係邊，勁尷尬

搵左成分幾鐘都搵唔到，最後要上youtube check 返

儀表板有得睇

是咪tesla

有冇入錯油啊

恒馳?

油蓋掣呀 唔係方向

就係響顯示油缸汽油容量旁邊有個指住左右嘅箭嘴

你地好撚醒

因為我哋都揸車o架囉
#油站廣告

樓豬係咪揸Tesla? 個油蓋掣係車頭前面

tesla 揸去油站做乜

打呔氣

我P牌第一部車第一次去入油都係油站職員叫我打開油蓋我先知有呢樣嘢，佢幫我揾左好耐先揾到🤣

日本租Mx-5玩，入油又係搵唔到油蓋掣，要幾個後生仔職員來研究一輪先搵到

Tesla 要入油都唔知？

咩係油蓋掣

原來我架車係按壓
其實洗唔洗熄匙先俾佢入油？定就咁解鎖就得

唔熄匙入油？

岩岩見到你好柒

...........................你肯定你有車?

偷車？

有一次係澳洲租車租著架Holden 搵極都搵唔到邊到開個油蓋 點知原來㩒一㩒就開到

....
入油可以唔熄匙 你古代人